{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001545",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023013099612/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "케이블 브이넥 카디건 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsで製作したSS23 / 32325AEY30暖かい表面感のケーブルカーディガンです。 こちらの商品は伸縮性があって快適に着用でき、季節の変わり目シーズンにはレイヤードして様々なスタイリングに活用しやすいアイテムです。 表地はアクリル94%、毛4%、ナイロン2%で製作されており、リブはアクリル89%、ナイロン8%、毛3%で構成されています。 この製品は必ずドライクリーニングをしなければならず、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 外部摩擦によるほつれ現象が発生することがあるので、カバンの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 洗濯の際はファスナー、ボタン、スナップなどをロックした後、裏返して洗濯し、付属物は着脱して洗濯しなければなりません。 金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質によっては注意が必要です。 暖房器具などの熱気に近づけず、水洗い時には収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので注意してください。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にもご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要で、長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンはどのように着用するのですか？",
            "answer": "このカーディガンはレイヤードスタイルに適しており、様々なスタイリングに活用することができます。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの素材は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンの表地はアクリル94%、毛4%、ナイロン2%で、リブはアクリル89%、ナイロン8%、毛3%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際はファスナー、ボタン、スナップなどをロックし、裏返して洗濯し、付属物は着脱して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのような摩擦に注意する必要がありますか？",
            "answer": "このカーディガンは外部摩擦によるほつれ現象が発生する可能性があるため、カバンの着用などで不必要な摩擦を避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはドライクリーニングが必要ですか？",
            "answer": "はい、このカーディガンは必ずドライクリーニングが必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは暖房器具の近くで使用しても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、このカーディガンは暖房器具などの熱気に近づけないように注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは肌に直接触れるとアレルギー反応が起こることがありますか？",
            "answer": "はい、金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるため、敏感な肌の方は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンを長期間保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは他の衣類に色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "はい、特に白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの肌触りはどうですか？",
            "answer": "このカーディガンは暖かい表面感があり、快適に着用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 506
    }
}